你地700買熊牛買開邊隻？

冇錢買一手，純粹問下

睇溢價 街貨 唔要瑞字頭就ok

jp 夠平

agger

摩通

呢個ok。

瑞字頭臭名昭彰左好撚多年但都大把人買,

一大堆重倉.

比其他發行商低d現價高d槓杆去吸引客人,

但現價唔撚跟正股其實好撚恐怖,

升時唔升,

跌時即跌.

牛熊原本個原則已經唔公平,佢惡化埋.

匯豐法巴麥銀其實唔錯,低價配低少少的回收價,穩陣好多.

高盛中銀摩通就好正路.

試過比瑞字頭屈價,果陣恆指先跌後升, 升果刻佢仲停留係跌既價位,賣唔到之後恆指跌翻落去,佢先更新下,由原本賺10格變負7格止血走 .

高盛先係垃圾
摩通同法巴都ok

高盛都係垃圾 唔好買

法興如何？

法興正路

只買法興、摩通，瑞字頭食價食到仆街

間間都仆街，內價高唔跟價，食價。內價低，跟足，開突(唔識打)

街貨，溢價，財務費對我黎講全部巧立名目

見過有幾隻9成街貨，跟足價

點睇邊隻街貨多定少

法

你咁得閒開post，又唔自己搵黎睇

用個心去感受就睇到